如果你係俾飲管殺死嘅海龜～

落到地府閻羅王話可以一命賠一命，

咁你想邊個死？

例：

用飲管條友～

俾飲管我用條友～

生產商～

幫我掉垃圾條友～

填海條友～

政府問題～

想環保撚死

想樓主死

屌你咩

秒？仲有無？

閻羅，地府你揸旗嘅，畀人投胎嚟扔支飲管殺我唔關你事？

咁再選過閻王